const songList = [
  {
    lyrics: {
      0: "siis",
      1: "hyvästi",
      2: "selvä",
      3: "päivä"
    },
    artist: "Petri Nygård",
    song: "Selvä päivä",
    question: "Kuka artisti vierailee kappaleen kertosäkeellä?",
    answer: "Dancehall/pop-artisti Lord Est"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "pyydä",
      1: "mukaa",
      2: "mä",
      3: "oon",
      4: "imus",
    },
    artist: "Gasellit",
    song: "Imus",
    question: "Minkä televisio-ohjelman viidennellä kaudella tämä biisi esitetään lavalla?",
    answer: "SuomiLOVE"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "en",
      1: "tarvii",
      2: "asuntoo",
      3: "vaan",
      4: "satasen"
    },
    artist: "Nylon Beat",
    song: "Satasen Laina",
    question: "Minkä nimisellä albumilla tämä biisi esiintyy?",
    answer: "Satasen laina"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "hei",
      1: "rakas",
      2: "kerro",
      3: "mulle",
      4: "mikä",
    },
    artist: "Behm",
    song: "Hei rakas",
    question: "Kenen suomalaisartistin biisissä Behm on laulanut ja toiminut yhtenä säveltäjistä ennen tämän biisin julkaisua?",
    answer: "Pikku G - Solmussa (2017)"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "lupaan",
      1: "että",
      2: "on",
      3: "hauskempaa",
      4: "meil",
      5: "jotka",
      6: "löytää",
    },
    artist: "Erika Vikman",
    song: "Syntisten pöytä",
    question: "Minkä värinen asu Erikalla on päällä biisin musiikkivideossa?",
    answer: "Tiukka punainen haalari"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "kun",
      1: "kohdattiin",
      2: "oli",
      3: "pimeää",
      4: "kun",
      5: "erottiin"
    },
    artist: "J. Karjalainen",
    song: "Ankkurinappi",
    question: "Minä vuonna tämä läpimurtohitti on julkaistu?",
    answer: "1982"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "myrsky",
      1: "repii",
      2: "puita",
      3: "taivas",
      4: "salamoi"
    },
    artist: "Janne Hurme",
    song: "Kirje",
    question: "Mistä maasta on peräisin tämän kappaleen alkuperäinen versio?",
    answer: "Kirje on alun perin bosnialaisen Hari Mata Hari -yhtyeen balladi Strah me da te violim"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "kun",
      1: "mä",
      2: "sinut",
      3: "kohtasin",
      4: "oli",
      5: "ilta",
      6: "ihanin"
    },
    artist: "Rauli Badding Somerjoki",
    song: "Paratiisi",
    question: "Helsingin Sanomat pyysi kevään 2009 juttusarjassa lukijoita nimeämään oman ”onnen laulunsa”, ja yli 800 ehdotetun kappaleen joukosta, monenneksiko ”Paratiisi” tuli äänestyksessä?",
    answer: "Viidenneksi (5)"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "in",
      1: "your",
      2: "head",
      3: "in",
      4: "your",
      5: "head"
    },
    artist: "The Cranberries",
    song: "Zombie",
    question: "Minkä alueen väkivaltaisuuksia tämä protestilaulu käsittelee?",
    answer: "Pohjois-Irlannin"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "kuin",
      1: "hullu",
      2: "huudan",
      3: "rakkauteni",
      4: "perään"
    },
    artist: "Juice Leskinen",
    song: "Viidestoista yö",
    question: "Minkä Bob Dylanin biisin Juice on sanonut antaneen vaikutteita sanoitukseen ja sävellykseen?",
    answer: "Bob Dylanin ”Mr. Tambourine Man” ja hän kirjoitti kappaleen kahden viikon juomaputken jälkeen, viidentenätoista yönä"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "muistaa",
      1: "sut",
      2: "juostiin",
      3: "kultaa",
      4: "hiuksissa"
    },
    artist: "Olavi Uusivirta",
    song: "Kultaa hiuksissa",
    question: "Minkälaisella kameran efektillä biisin musavideo on kuvattu?",
    answer: "Slow motion"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "mentiin",
      1: "juhliin",
      2: "kaksin",
      3: "sä",
      4: "otit",
      5: "salaa",
      6: "taksin"
    },
    artist: "Gimmel",
    song: "Etsit muijaa seuraavaa",
    question: "Mikä on tämän biisin smurffiversion nimi?",
    answer: "Lähdit smurffii seuraamaan"
  },
  {
    lyrics: {
      0: "en",
      1: "suudella",
      2: "saisi",
      3: "sun",
      4: "huulia"
    },
    artist: "Movetron",
    song: "Romeo ja Julia",
    question: "Monennelle sijalle singlelistalla tämä biisi ylsi korkeimmillaan?",
    answer: "2."
  },
  {
    lyrics: {
      0: "se",
      1: "viimeinen",
      2: "juna",
      3: "mun",
      4: "laukun",
      5: "vei"
    },
    artist: "Kirka",
    song: "Hengaillaan",
    question: "Minä vuonna Hengaillaan edusti Suomea Eurovision laulukilpailussa?",
    answer: "1984"
  }
  /*
,
{
  lyrics: {
    0: "",
    1: "",
    2: "",
    3: "",
    4: "",
    5: ""
  },
  artist: "",
  song: "",
  question: "",
  answer: ""
}
*/
]
export default songList
